有冇喺日本住嘅巴絲幫幫手

好想搵到第3季唱k小魚仙嘅漫畫or DVD 佢好似係因為有出第3季 但只限日本地區 冇外傳到其他地區 要睇就只能係日本買 但套野咁耐歷史 就算飛去日本都唔知有咩窿路買到
童年回憶

唱k小魚仙日本都好似得2季

2手店網站、book off, amiami 果D 揾揾

幫你搵左下 日本Y拍有堆

但我唔知邊個係第3季 你要自己睇睇

駿河屋幫你睇左唔見有

Mecari有小小

唔急嘅可以去淘寶搵代購

香港代購食水深唔怕貴都可以搵

自己去日本搵可以去老秋中古鋪搵

最後可以睇埋Mandarake

應該冇人會幫你睇 日本禁多中古鋪

唔該絲打